Проект создан специально для вебинара онлайн-школы Pixel.one. Некоторые решения, используемые при его разработки были внедрены исключительно для ускорения процесса погружения новичков в работу с редактором Unity. 
